文宣POST??? 行動POST??? 戰術POST???

去哂邊呀....大家係咪想贏架...
死左既人
俾人輪姦既人
爆眼既人
係咪唔記得哂佢地啦......

你地真係可以咁就回歸返正常生活當一切無發生過?

推

PUSH

求討論

push

冇晒
快d討論。。。

輸左就玩完，連登集中營見

輸左我會認真考慮自殺....
無面再見死左既手足
無辦法見到啲狗咁意氣風發騎係市民頭上...
唉

我依家都接受唔到佢地果種當全香港人係仇人果種態度
次次睇完佢地周圍屌人既片都會好嬲好想衝出街打撚晒班仆街
之後就好灰覺得點解香港人咁無用要咁比人蝦
我就快癲啦我估

我都一樣呀師兄
嬲到我會無啦啦係條街嗌同踢野打野
真係就快人體爆炸

我以經比老婆禁止睇呢d新聞，佢話我愈睇個人愈嬲愈易情緒病
但唔睇又好驚有咩事會發生

我一方面想唔睇但另一方面覺得唔睇既話我無辦法對得住上街同已經身亡既手足...
好驚好嬲好攰好辛苦但都好想做到啲有用既野...唉

身同感受

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: